BBC三人三帽子戲法 10:0血洗安聯球場 數十球迷崩潰昏迷

拜狗要比銀河最強皇馬大炒了

見你咁慘幫你推

隊短提前退役, 拜狗解散

死皇狗贏到我咩都得

樓主迷拜迷哥反雲反阿反麻

樓主係地盤睇拜仁輸波崩潰屌狗

咁早燈

樓主心戰，燈，邊會贏10球咁多

樓豬拜狗又係到燈

但對住牙朗都無辦法

牙朗建功個人入6粒破生涯入球記錄，成功衞冕金球獎及世界足球先生

銀河廢艦打隊下體都打到屎咁
點同單一戰線嘅宇宙仁打?

又寸拜仁壟斷國內

西甲是但一隊都屌打拜狗啦

bbc vs 利雲2r
卻摩卡 vs 泰維沙
卡華積馬些路 vs 拿姆艾拉巴
拉莫斯對保定
拿華斯對紐亞

睇唔到拜狗有勝算

咪走數